（認真）大家飲緊湯會唔會夾送食

我屋企就一邊飲湯一邊食菜
但有時去親戚屋企食飯就飲完湯先開始夾菜食...

:一邊飲一邊食
:梗係飲完湯先食

食完先飲

飲完先食

飲一半，食餸
食到咁上下又飲返湯

食道較窄 食少少要飲湯通下條食道 否則感覺似kick住

咬碎啲先吞